【有片】中印士兵邊境衝突，中國「戰狼」被敵人熊抱無還手之力

中國士兵慘被熊抱，無還手之力

被人蝦完只能夠影相留念

=====
五毛話呢個Channel的Follower冇可能過一萬。你可以幫幫手嗎？

輕輕一推 必有迴響

印度士兵睇落好克制

好似學生身型Vs 冰警

老解陸戰點打?

電光火石之間，非常專業

「警世」標籤化逐漸湧現

將印度士兵摺入被

印度士兵成隻熊咁大隻

所以話中國人只能夠欺負中國人

只係熊抱 真係用力 碎撚左喇隻老解

唔公平
下次應該鬥摺被

岩，解放軍殺中國人真係世界第一勁

真係收皮啦

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥

所以拍照，感謝不殺之恩

真係要返印度食蕉了

單腳理頸屈手啦

用腳推開支那暴徒

係yellow object

係成熟嘅表現

摺被軍唔鬥摺被點贏

最後好似有句打柒佢

有被可以摺，但似乎佢地冇外套著。個個印度兵都係著厚褸，老解冇。

基頭四

好撚廢

有被摺你地死左啦 交唔係咁打架

直接打死佢吖嘛

前幾日唔係好勇咁對住人哋咆哮嘅咩？

打尻支那人

好心揾d 高大d 既人上前線打仗

睇落好似只要阻止人搞事咁

所以班小粉紅成日吹奏支那導彈

老解：後果自負！！！

放開我啊屌

揾口交部含到對方腳軟先

Gay

一戰擊倒印軍：鬥摺被

戰狼變野狗

係正常有紀律嘅軍隊應做嘅

班支那兵好似我地成日見到個班癲狗

印度佬

習兵法

印度仔好波

[文宣手足請入]國安法文宣方向

//有聲音指出，印度很有可能被打回農業社會。//
啱啱講完，咁快已經回力蕉

呢個真
仲好冷靜
唔會咁易就俾對方撩到

印兵好高大

條女個Twitter 幾多野睇

唔洗睇軍人
出去望下重慶果班普遍都好高大啦

有股大陸城管執法嘅感覺

不過今次係角色互換

之前有段片個老解指揮官鳩叫支那話叫印度佬滾，佢隔籬個副官水平仲高啲，全程都係副官用英文同印度佬交流。反而印度佬全程良好態度，個支那指揮官仲要披住件皮草成個土匪咁

克制重要大份過d小戰狼

因為印度人聽唔明支那話

咁大份

支那出童軍

傻嘅 老解好proud呢啲“刻苦”訓練㗎
覺得凍到死唔撚使着衫係強軍嘅表現

印度好撚大隻!

屌，有種就鬥摺被

鬥摺被就得姐
真係打就仆得街啦
支那吹水就得獨步天下

朋友,你個籮由幾靚.

今次未見老解已經隊冧地球人三十幾萬,美國人過十萬啵.
中國人只殺中國人,又係儒奴左膠嘅洗腦嘢嚟. 中國人好邪惡架.不過同時好弱雞,只會鬼鼠.

老解可能係D衫到會跌咗把細刀出嚟, 狗都係咁.

外交部：軍方表現克制

老解比人熊抱完可能通埋坑渠

笑死

東亞病夫

有冇原片可fc 等我可以喺twitter 恥笑

影相留念
忍唔住笑撚左

廢撚到..支那兵返歸摺被啦出嚟搞笑

Push

其實佢哋點解唔拎槍
係咪要兩邊有共識玩拳頭打交

係老解矮

支那兵又唔做尖，又冇肉食，奀挑鬼命。 真係以為自己係葉問。

平時幾個警犬先禁得低一個無操野既南亞佬

你不如話跳舞battle 印度贏硬

冇姦咗佢咪算好

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

因為一開槍就返唔到轉頭
隨時開戰
唔係咁簡單

佢哋依家成班小朋友玩泥沙咁
除咗打交，佢哋爭咬啲乜
點解唔搵元首傾傾

大家搞錯咗，佢哋啱啱開完P，解放軍幫手影合照嗰陣出名熱情嘅印度人攬住佢哋唔想佢哋走呢條片證明咗中印嘅友誼呀

級數差

推

童軍咁嘅樣

咪就係爭拗對方過界
印中邊境問題不嬲都係兩國主要議題
各有各說
咁當然命令軍隊唔到最後都唔可以開槍
咪搞成咁

係咪影相當做咗嘢?

一野炸撚左青藏鐵路同318國道
中國人等餓死天葬啦

點解唔用詠春太極

雖遠必豬

push

支那點解成日內鬥
因為廢lo 淨係識恰自己人 出到去就成碌柒咁